啲廢老可否停止係返工放工時間出街！

明知返放工時間多人又塞車就咪撚出街啦
落車個陣有件廢老係前面龜速行走
屌你老味原來唔係落車係調位坐
仆你個街搞撚到我落唔撚到車又要塞十幾分鐘下個站落啊！

落唔到車咁on9

落唔到車 應該係你毒撚 唔該都唔敢講聲

大叫司機等等，有落

車都郁埋了
真係估唔到佢係要行前去關愛座坐 而唔係落車

好難啦唔起身囉，返左幾廿年工
生理時鐘🕤定晒